tamron 15-30 vs canon 16-35 f4

我諗到頭痕
Canon f4 又怕影星唔夠做
2.8又唔夠sharp
三代又唔夠錢
Tamron又無得用filter
又重

各位巴打 幫我做個了結

I mean canon 2.8 唔夠sharp

你影咩星要F2.8? 你部機可用iso好低咩？

Tamron 15-30

Ig: mftnico

係呀，夜晚嘛

無得改嘛，使唔使改左個ig佢？

有無貓大師Sample睇下？

影銀河咁計梗係光圈越大越好啦

btw如果我自己黎講就會買1635f4 sharp得黎又唔貴
但主要原因都係夠輕 影景通常都要上山下海 負擔無咁重
加上我一年裡面影星既次數十隻手指數得曬（唔知樓主你）所以f4對我來講已經夠做 又唔係影唔到

block柒左佢啦仲覆佢做乜

我代Omega問候下佢
Omega而家信佛
唔想出面屌柒佢

兩枝我都用過 canon f4影星要推高d ISO
龍仔就唔洗 至於Filter？ 影星你要用咩Filter ?
不過我買左枝龍仔 半年壞一次 永不錄用

純影星冒話 買枝老娃算啦

既話

呢個就係重點, 如果唔係成日影推iso夠啦, 問得呢兩支鏡應該係FF機啦

irix 15mm 2.4 點睇

多謝咁多位巴打
狗衝16-35

Sharpness 兩支差不多一樣，肉眼分唔到
Canon 星芒一定靚

所以最後都係
f2.8+15mm vs 輕便 + 上filter + 原廠

BTW 唔怕重，買得T1530，就不如Sigma 12-24 art 啦，呢支再wide一個層次

利申：A7ii + Canon 1635 f4 IS

質素一定Canon高啲